落場打Online game ，請組小隊

落場打Online game ，請組小隊，去留跟小隊，唔好睇現場環境去留，一定有臥底，所以一定小隊齊上齊落，唔好亂咁聽場內人講